{
    "Id": "ID",
    "Created at": "创建时间",
    "Updated at": "更新时间",
    "Slug": "别名",
    "Decimal places": "小数点位数",
    "Is enblened": "是否启用",
    "Last login at": "上次登录时间",
    "Last login ip": "上次登录IP",
    "Tag": "标签",
    "Price coin": "虚拟币价格",
    "Coin wallet address": "虚拟币钱包地址",
    "Coin wallet qrcode": "虚拟币钱包二维码",
    "Wallet type id": "钱包类型",
    "Wait days": "等待天数",
    "Valid days": "有效天数",
    "Valid days text": "有效天数文字",
    "Choose reason": "必选理由",
    "Choose reason text": "必选理由文字",
    "Service rate": "服务费(%)",
    "Pay user rate": "每日收益(%)",
    "Now rate": "立即释放(%)",
    "Freed rate": "线性释放(%)",
    "Freed days": "线性释放天数",
    "Parent1 rate": "推荐分成1代(%)",
    "Parent2 rate": "推荐分成2代(%)",
    "Invite rate": "邀请人奖励(%)",
    "Bonus team a": "分红池 A 比例(%)",
    "Bonus team b": "分红池 B 比例(%)",
    "Bonus team c": "分红池 C 比例(%)",
    "Upgrade team a": "分红池 A 所需推荐购买T数",
    "Upgrade team b": "分红池 B 所需推荐购买T数",
    "Upgrade team c": "分红池 C 所需推荐购买T数",
    "Risk rate": "风控池比例(%)",
    "Gas fee": "每 T 所需 GAS 费",
    "Pledge fee": "每 T 所需质押币",
    "Pledge days": "质押币天数",
    "Valid rate": "有效T数比例(%)",
    "Package rate": "封装比例(%)",
    "Package already": "已封装",
    "Package wait": "待封装",
    "Package status": "封装状态",
    "Payment type": "付款类型",
    "Pay image": "支付凭证图片",
    "Next run time": "下次运行时间",
    "Bonus id": "分红 ID",
    "Bonus coin add": "系统当日产币总数",
    "Each add": "当日每T产币量",
    "Coins": "当日产币量",
    "Coin for user": "用户收益",
    "Now rate": "立即释放比例(%)",
    "Coin now": "立即释放数量",
    "Rate freed": "立即释放数量",
    "Other fee": "其他扣费",
    "Ordered at": "报单时间",
    "Name": "名字",
    "Mobile": "手机号",
    "Nickname": "昵称",
    "Parent id": "上级 ID",
    "Issue": "第几期",
    "Give bonus": "产生奖金",
    "Unit power price": "每T价格",
    "Buy power": "已购算力",
    "Status": "状态",
    "Email": "邮箱",
    "Valid power": "有效算力",
    "Wait power": "等待释放的算力",
    "Max valid power": "最大算力",
    "Cash balance": "现金余额",
    "Filecoin balance": "FIL币",
    "Filecoin freeze balance": "FIL币冻结金额",
    "Filecoin income": "收入的FIL币",
    "Pledge coin": "抵押FIL币",
    "Reward coin": "奖励币余额",
    "Reward freeze coin": "奖励币冻结金额",
    "Commission balance": "推荐分红余额",
    "Dividends": "是否股东",
    "Dividends balance": "股东分红余额",
    "Max power output": "最大有效算力产出",
    "System power output": "使用系统比例",
    "Power wait day": "等待天数",
    "Wait status": "等待状态",
    "Valid power scale": "有效T比(%)",
    "Number": "数量",
    "Order sn": "订单号",
    "Power": "购买算力",
    "Max valid power": "最大可用算力",
    "Valid power scale": "可用比例",
    "Pay money": "支付金额",
    "Sign contract": "是否签订合同",
    "Day": "日期",
    "Power add": "新增算力",
    "Coin add": "产币数量",
    "Our rate": "矿盈占比",
    "Total power": "有效算力总数",
    "Coin power add": "每T新增有效算力",
    "Efficiency": "挖矿效率",
    "Cost": "挖矿成本",
    "Remark": "备注",
    "Yesterday power": "昨日算力",
    "Coin add day": "每T产币量",
    "Coin user": "用户产币量",
    "Coin rate day": "立即释放",
    "Coin freed": "释放总数量",
    "Coin freed day": "每日释放数量",
    "Coin freed other": "存量线性释放",
    "Coin day": "当日可分配产币量",
    "Pay customer rate": "收益比例",
    "Days": "所需天数",
    "Already day": "已释放天数",
    "Already coin": "已释放数量",
    "Wait coin": "等待释放数量",
    "Freed id": "线性释放ID",
    "Type": "类型",
    "Old": "原有",
    "Add": "增加",
    "New": "新数值",
    "From": "来源",
    "User bonus id": "分成ID",
    "User id": "用户ID",
    "Order id": "订单ID",
    "Reward base": "奖励基数",
    "Wallet address": "钱包地址",
    "Fee": "手续费",
    "Real coin": "实际到账",
    "Borrow id": "借币ID",
    "Real money": "到账金额",
    "Card number": "卡号",
    "Account with bank": "开户行支行",
    "Bank name": "银行名称",
    "Card type name": "卡类型",
    "Title": "标题",
    "Content": "内容",
    "Is recommand": "是否推荐",
    "Thumb": "缩略图",
    "Article category id": "文章分类",
    "Desc": "文章简介",
    "Is show": "是否回复",
    "Reply": "回复内容",
    "Platform": "平台",
    "Version": "版本号",
    "Description": "描述",
    "Url": "下载地址",
    "Avatar": "头像",
    "Real name": "真实姓名",
    "Id number": "身份证号",
    "Is verify": "是否实名认证",
    "Year": "年份",
    "Week": "周",
    "Begin": "起始日期",
    "End": "结束日期",
    "Begin time": "起始时间",
    "End time": "结束时间",
    "Freed": "一次性释放25%",
    "Freed75": "线性释放75%",
    "Reward": "奖励币",
    "Total": "总计",
    "Weekly id": "周期 ID",
    "Cloud dividends": "云算力分红池",
    "Price": "价格",
    "Wait day": "等待天数",
    "Price usdt": "USDT价格",
    "Price fil": "FIL价格",
    "Contract day": "合约天数",
    "Pay status": "支付状态",
    "Payment": "支付方式",
    "Pay time": "支付时间",
    "Confirm time": "确认时间",
    "Bonus pool": "分红池",
    "Old cost": "原有挖矿成本",
    "Old pledge coin": "原有质押币",
    "Old bonus pool": "原有分红池",
    "Cost add": "挖矿成本新增",
    "Pledge coin add": "质押币新增",
    "Bonus pool add": "分红池新增",
    "Day price": "当天币价",
    "Day pledge": "当天质押币系数",
    "Day cost": "当天单T封装成本",
    "Cloud power": "云算力",
    "Cloud valid power": "有效云算力",
    "Company borrow id": "公司代充 ID",
    "Pay type": "支付类型",
    "Schedule": "排单状态",
    "Home": "主页",
    "Auth": "系统管理",
    "Users": "用户",
    "Roles": "角色",
    "Permissions": "权限",
    "Menu": "导航菜单",
    "Logs": "日志",
    "Bonus": "每日分红",
    "Products": "产品",
    "Orders": "订单",
    "Wallet-types": "钱包类型",
    "Day-bonuses": "每日分红",
    "Default-day-bonuses": "默认分红数据",
    "SystemWalletLog": "系统钱包",
    "admin.bonuses": "每日分红",
    "admin.orders": "订单",
    "admin.products": "产品",
    "admin.users": "用户",
    "admin.auth": "系统管理",
    "admin.roles": "角色",
    "admin.permissions": "权限",
    "admin.menu": "菜单",
    "admin.logs": "日志",
    "admin.wallet-types": "钱包类型",
    "admin.day-bonuses": "每日分红",
    "admin.default-day-bonuses": "默认分红数据",
    "Times": "倍数",
    "Is output coin": "是否产币",
    "XCH": "XCH币",
    "Chia power": "起亚算力"
}
